#SETUP

##npm

npm init //wenn keine package.json da ist, kann man sie so anlegen

npm install gulp --save //damit wird das package gulp installiert und in der package.json vermerkt
https://www.npmjs.com/package/gulp-sass // infos und beispiel tasks zu gulp-sass
npm install gulp-sass --save //gulp plugin zum sass compilieren

erstelle datei gulpfile.js
tasks nach belieben :)


##bower
bower init // erstellt bower.json
